共產黨政權無耻 是非癲倒 想朦騙 中國14億人民

全香港人都知，當年打大鱷慨系曾蔭權，許仕仁，任志剛，連陳德霖都有份執行，最後成功擊退炒家，香港政府將所持有慨藍籌股全部擺落盈富基金上市，完全唔關中國政府事。

究竟一個政權要無恥到咩程度，先會公然地將一個謊言重複千萬次，令700萬人都知道慨真相變成小數聲音？

香港多年來為中國貢獻，無論系咩天災人禍，香港人總系第一時間巨額捐獻，捐款數永遠系世界第一;

中國企業要國際化，都要設立窗口公司，嚟港交所籌集資金走向國際，成為當年慨紅籌公司;

四大國有銀行爛數太多，資本充足比CAR達唔到BASAL標準，亦要靠港交所向世界集資，否則一早破咗產，更加唔會成為世界最大市值慨銀行。

仲有好多好多例子，根本數唔哂。

香港人從來都唔會話「要不是香港，中國早已完蛋了」，但過咗咁多年，經過一個無恥政權慨洗腦，而家呢句說話俾人調返嚟講，香港人反過來俾人話「忘恩負義」。甚至搬埋東江水出嚟講，每次唔夠人講，就會話香港靠中國供水供電供食，根本呢啲垃圾論點早就反駁到口臭，但700萬對比14億實在太少，謊言講太多次，就會成真。

俄羅斯總理梅德韋傑夫2011年嚟過香港，當時渠講過一句說話︰俄羅斯冇一個類似香港慨城市做中間人角色，所以1990年年之後，中國同俄羅斯慨發展步伐有好大分別。

一個政權，點解咁乞人憎，真系有原因。

901 和你塞

901 和你塞

嘩
什麼都俾你睇穿了

講得好樓主 我地唔可以放棄一個可以痛擊佢既機會 機場見

林鄭月娥 用刀槍對話 中共圖謀吞噬香港大計

Sorry 這段是轉載的 不是我寫的 在始申報返 thx